大紀元第一身報導被斬經過

幫維穩鬼報擋刀
應該9成9都係鬼黎

又捉鬼?

其實全世界都係鬼
好叻啊捉鬼大師

捉鬼有市場咪捉囉屌

大紀元都維穩，唔撚係掛

唔識分大紀元同大公報?

大紀元反共嗰陣你都未出世

大公報同大紀元都未識分
學人捉鬼

師兄係咪記錯咗？

師你老母咩,五毛黎架

你公開個樣睇下有無人打柒你

幫美國維穩嗎？

捉鬼大師

一早block 咗隻五毛啦
你地唔係未block呀？

2毛又出動

個後生好勇

大紀元直頭係反共始祖

你咪鬼囉

Blocked

你老母企上海街做雞

收藍絲阿伯錢

9成9係鬼黎

果條五毛黎,不過佢最近比化減左人工得返二毛

大紀元係度反共你條撚樣都未出世

5毛來嫁